各世紀大畫家，展現自己的才華的時間到了

最近Twitter有個挑戰，令其他人唔好忘記12手足，畫一幅畫再加 #RopeOfHope 的 Tag
我知連登好多世紀大畫家，大家一齊參與，又可以盡自己力量

比幾個Example

係時候食往上
中共警告：把12港人事件提升到國際層面 對國家施壓做法卑鄙無恥

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

同我上

同我上
同我上

up

Push

推

無街頭線，大家係唔係應該可以練習下做哨兵？

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

另外，講講The Watcher，搞緊眾籌，話幫流亡手足，佢地都係一個好耐的抗爭哨兵平台
信唔信就睇大家啦，如果有閒錢的話

眾籌Page：

Source :

基本教學

狗仔種類

你又慢了

成日掛住幫推唔記得比正皮

撞田

尸

Ｔｈａｎｋ
順便做埋畫家

Twitter需要大家的畫工

十

忙住打咁叉多戰線準時9點幫你推都未多謝我

多謝你

LAZY

唔

認真多謝的
依家仲有人咁有堅持,我都好感激

唔...唔洗客氣的說

讚多我幾句啦 (˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

插

］

收到

推POST快槍手
每次都好快

衰人，講到我好快派報紙噉

Pish

心

女

熱門#6

push

屌，依個POST無推得咁撚辛苦

Push 12

Youths？？？？？
罪犯就一定係，漂唔白的，自high另計

目前三地連線，白俄泰國香港
希望有時間都關注白俄，佢地情況最差

上呀 準備畫

#save12hkyouths
#RopeOfHope
#BringThemHome

畫畫我唔曉 唯有幫推

隻狼

721

CC

隻狼唔識?

留名睇靚畫

差一個

唔識

game嚟

依家識

不過我都無玩

見字飲水
見字坐直

貴

推推推

Rt rt

Ｔｕｉ

召喚惟有者L其M巴打

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

玩另一隻

開開垃圾game

窮

幫推

sam sam